保安局修訂逃犯條例收四千五百份意見 逾三千表示支持 李家超：屬於政治性質的罪行不會被移交

保安局修訂逃犯條例收四千五百份意見 逾三千表示支持

李家超引述本港的法例條文表示，移交個案必須符合雙重犯罪的原則，屬於政治性質的罪行不會被移交。

佢係唔係掉轉左呀

咩叫"政治性"?

玩L完...

"莫須有"屬唔屬於政治性質罪行

搞得你都係話逃稅之類架啦，當人傻

焦土成功

搵鬼信

紙本五毛，明目張膽。

欲加之罪，何患無詞

欲加之罪 何患無辭

一句「經濟犯罪」都玩晒啦

講咩都無用，唔信你就係唔信你
共產黨誠信早已破產

講數字好呀，支持公投全民決定

一次性交一年

上次桂民海都屈你話係桂敏海，話你車死人，你吹得佢漲

台灣唔會接受
最後一定係變左剩係交比大陸
但大粒墨就無事

3000係咪佢自己擺落去

支那共產黨有誠信

香港蝗化又一例子

龍門任佢搬

你講港獨咩?
我話你飲完喜茶亂拋垃圾, 拉上去?

>> 李家超引述本港的法例條文表示，移交個案必須符合雙重犯罪的原則，屬於政治性質的罪行不會被移交。

立左23條就可以拉上去?